法國KFC素質每況愈下 都係食返老麥了

王子將軍漢堡

直播將軍漢堡上10萬

M記無手套

原來法國M記係王子+女將軍

KFC啊姐咁體貼比2對手套比你都每況愈下?

你用手套食薯條？

手套王 嗨

感情台狗公你好

用素質都無人屌

怎樣了

yes 冇乜油